用pro機玩god of war 個風扇嘈到癲有冇得搞？

每次玩個風扇就全速？裝個啲直立架連風扇會唔會好啲？

水冷系統啦

唔開風扇點散熱？

開冷氣啦衰人

開左都係咁，可能擺機個位焗

冇話嘈成咁下嘛

你咪答左你自己